有冇人心態好似我咁懶到一個極點？

廢人警告。呢篇野只係表達我既心態有少少同條咸魚冇乜分別既地步。

淨係鍾意攤起到，乜都唔做，唔想郁，就算知到攤起到好無意義都好，都繼續，最勤力就係上吓網咁，咁樣過一日。

家務唔做就緊架啦（去到不能再忍先會做吓）。以前細個，我都以為我淨係procrastinate喺家務，做功課，同溫習呢啲野上面。但呢幾年，我意識到我已經去到，模型懶砌，game懶玩，劇集都拖住唔睇，呢個地步。覺得做呢啲娛樂野好晒精神，就好似做功課咁。就連食野都開始覺得麻煩，因為又要落街買，買完又要煮，煮完又要洗，之後食完又要屙，又要刷牙。就算落街食都係一樣，因為都係要落街。

所以我都好佩服溝女結婚生仔既人，又要畀心機，畀時間，畀錢。到結婚生仔，更加要畀晒成份人工出黎，有經濟壓力。買啲心頭好，又要過屋企海關。其實咁辛苦為乜？我開始明白到之前訪問過嗰位無家可歸者既心態，同點解欣宜減肥之後都變返肥。底線係只要自己養得起自己，夠生活，就冇人可以鬧你。

好正

Same

咁飛機打唔打？

打，咸濕呢啲天性黎。

一樣。

有時我懶到灘係張床度急尿都懶得去 唔係急到忍唔到都唔會去

呢啲先係人生
做到隻狗咁其實都係想要呢啲嘢
不過好的時候第一次做到隻狗之後之後繼續做到隻狗咁直到死為止

一樣 咁勤力唔知為乜

變老....

我放假都係咁，寧願訓落張床度上網都唔想做任何野

樓主有無返工？

想郁咪郁
唔想郁咪唔撚郁囉
呢d先係自由

廢柴表示認同

廢 J 揮手
冇咩興趣冇咩想做，有時想做嘅嘢諗兩諗又覺得好懶唔想郁
平時返工已經咁攰，點解唔可以廢下

廢柴表示自由無價
明明自己搵既錢都唔用得
生活俾人限制同被批准叫幸福美滿？

上個禮拜啱啱畀個麻麻煩煩嫌尖腥悶既女上司炒左。

細個老母養個時有小小罪惡感既,但而家自己搞掂,冇後顧咁hea,真係好爽

介唔介意講咩學歷？你想返咩工種？
同你一撚樣咁懶西

BS。工程

以為自己開post

唔明點解人越大 對乜事物都無興趣咁

諗返細個嗰時，好似對乜野都有衝勁

大個咗，連朋友都唔想搵咁

我試過搵朋友，但自己本身冇乜號召力，嗌唔到人出黎。

放假冇特別事要做訓到自然醒
食完個lunch唔知點解又會眼訓過再去訓多陣
一起身已經5-6點